我建議星期一重啟不合作運動

其實而家民陣帶頭取消三罷
剩係靠連登少少人罷個影響力好細
而且我都同意要休息

但如果林鄭都係拒絕撤回(好大可能)
我地點都要有d表示
咁不如係自己發夢返工嘅時候做不合作運動
唔小心比車門夾下個袋
唔小心跌親

一人一下 舉手之勞

.

依家要打民意戰啊

Agger

義士一定要救！平反暴動聲明！
如果唔係遲啲冇人會再走前線！

行撚開啲啦.jpg
有義士入咗廠，你莫視佢哋安危？

訴求要明確 要有時限 最後通牒
然後就大條道理升級

負皮果啲乜事!!!!